{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055968",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양산 물금 타임스퀘어 호텔"
    },
    "text": "2017年02月 GRAND OPEN すっきりとしたインテリアと、お客様に合わせた価格でリーズナブルなホテル！ご案内フロントでのチェックインは午後4時、チェックアウトは午前12時に行われます。 人数追加時には追加料金が発生します。 すべての客室は無料駐車場をご利用でき、ヘアアイロンと充電器はフロントでレンタル可能です。 ネットフリックスとWi-Fiも客室内で無料でご利用いただけます。 また、すべてのアメニティを無料で提供します。 オンシーズンと特定日、祝日には料金が変動する場合があり、7月以降は追加人数を含む入室が不可能です。 周辺施設としては甑山駅が徒歩約3分の距離にあり、ブサン大学ヤンサンキャンパスまでは車で約3分の距離です。 またブサン大学ヤンサンキャンパス駅までは車で約2分、勿禁駅までは車で約6分の距離です。 ヤンサン市外バスターミナルまでは車で約9分、ナミャン山ICまでは車で約9分の距離です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時、チェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、すべての客室には無料駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ヘアアイロンや充電器はレンタルできますか？",
            "answer": "はい、フロントでヘアアイロンや充電器のレンタルが可能です。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスやWi-Fiは無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、ネットフリックスとWi-Fiは客室内で無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "アメニティは無料で提供していますか？",
            "answer": "はい、すべてのアメニティは無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "料金は季節や特定日によって変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいた場合は料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいた場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "7月以降に追加人数を含む入室は不可能ですか？",
            "answer": "はい、7月以降に追加人数を含む入室は不可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には甑山駅やブサン大学ヤンサンキャンパスなどがあります。"
        },
        {
            "question": "甑山駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "甑山駅まで徒歩約3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ブサン大学ヤンサンキャンパスまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ブサン大学ヤンサンキャンパスまで車で約3分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ブサン大学ヤンサンキャンパス駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ブサン大学ヤンサンキャンパス駅まで車で約2分の距離です。"
        },
        {
            "question": "勿禁駅までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "勿禁駅まで車で約6分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ヤンサン市外バスターミナルまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ヤンサン市外バスターミナルまで車で約9分の距離です。"
        },
        {
            "question": "ナミャン山ICまでの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "ナミャン山ICまで車で約9分の距離です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 519
    }
}